［純觀察 非科學］今日早少少叫散水既成版都係p牌

非分化 但唔該散水撚恐慌撚用個腦分析同消化啲消息

推

新聞出曬航班升降cancel曬係事實
冇旅客就冇安全
所以先叫人走

恢復正常冇人估到
總之有旅客就留 冇旅客就應該撤

但係第一個叫人入機場既都好似係p牌好亂

用自己個腦想下啦，唔係人叫乜就做乜！Ｐ唔Ｐ牌有咩關係！？ 班察佬都大把U grad之前有Acc啦

同意

P牌原意就係比人知呢個人岩岩加入 提大家好好分析

註冊日期
2019年5月10日
老母西個P牌3個月都甩唔到

甩p方法唔同左